有冇巴絲頭先有聽美國之音(voa)

頭先美國之音有講港獨。但我淨係聽到最後幾分鐘就冇，想問有冇得重溫?